如果香港仍然係英國管治 川金會會唔會係香港舉行？

唔會 太近中國

新加坡係獨立國家
英治香港始終係英國倫敦睇場
最最最起碼要香港獨立咗先有得諗
但都要睇獨立咗嘅香港國點定位
全世界咁多個獨立國家
點解要係新加坡？
一地緣
二外交定位

以英國同美國交情好大機會黎香港，不過亦要睇埋英國同支那既關係點樣。

啱
如果中國仍然係今日咁樣款嘅中國
唔多可能
如果香港國得
點解唔揀蒙古

新加坡咁近馬來西亞，金仔剎兄有冇陰影

我覺得有機會

唔會
新加坡個政治地位好獨特，香港取代唔到
英國治下香港，無理由會去英國架嘛

一係新加坡，一係瑞士，一係南韓

唔會

Lm

金仔會唔會揀個親美國地方

On9
金正恩點會去英國？

星加坡唔親美？

90年代臺灣同中蟈談判，都係揀新加坡，而唔係附近既香港。

香港政治地位太特殊太複雜，正常外交國與國和談，會鍾意新加坡，而唔會係香港。有時簡單啲會小麻煩。

新加坡係英聯邦國家

今時今日英聯邦個政治功能同英屬香港政府比

無論係英治定蝗治，都唔會喺香港

獨立左就可能會

因為香港同中國 係陸路接壤?
而新加坡係島國?
我唔太明白

香港同中國關係千絲萬縷
而且香港咁多中國間諜 點會揀香港